如果由出世就戴豬嘴60928，會唔會長命多十年？

香港空氣咁差，點解一直無有錢人咁做嘅？

你除嗰一刻個肺就細菌感染

d有錢人買哂瑞士山區肺，10年移植1次，仲使乜用豬嘴…